真正動漫WhatsApp 群

Whatsapp不了
第一日上連登？

屌你老母

唔係tg?
可以byebye

入左

巴打真係好好傾

小妹有少少鐘意左....

身為動漫撚，應該用line

毒撚就唔好學mk搞小圈子5p谷啦🤣